連登點算，連仔點算，連登仔何去何從

下一個被炒家嘅會唔會係連登
大家準備搬去邊？

揸住本BNO想去邊就去邊

連仔係外國喎⋯⋯

公司呢？

呢個外國論壇黎架喎只係多香港人用姐

連仔見字要著草去英國

係咪姐係肯定有得繼續上連登？

蘋果日報係咪應該搬去其他國家繼續做香港新聞？

邊有肯定？youtube Google係支那都上唔到架啦⋯⋯

用吓腦先

台灣支部繼續發大

會唔會上門捉連呢住

呢個外國論壇嚟

你知唔知連登個老闆係邊個先

除咗許生仲有冇其他投資者？

一直好神秘

岩成立果陣有人質疑過
話咩有幾個老闆

用VPN上到

營救肥佬

勾結外國勢力。

你點知的

唔係得一個先至危險，有一個喺香港仆街啦

admin快跑

咪撚係到散播恐慌啦